死左個私煙，對香港經歷2019年運動有咩幫助？

只有一班連登仔開心

開唔開心都要你批准呀 你乜水呀

開心都唔撚得
惡到呢

開心完有乜用

講到唔開心有用咁

第一日上連登?

開心本來就係好多人類行為嘅目的 你問人開心有咩用係咪食撚錯藥？

咁你生存又有乜用 落去陪私煙囉咁唔開心 On9

矛幫助，吾開心😢

一日未有民主，香港未光復，你班黃絲都唔可以開心

邊個開心邊個笑嘅就係鬼！

咁你開呢個Post目的又係咩？對件事有咩幫助？
開心咪開心囉，正常情緒咋喎。

你呼吸對件事有咩幫助？不如你試下唔好呼吸，做D對件事有意義啲嘅野

做人唔開心
唔通好似個柒婆咁閪口閪面？

唔好睇少情緒
大家開心晚好過日日愁雲慘霧

我淨係知已經有唔少手足因為唔開心自殺去左
咁開心有冇用？

樓主你潛水對運動有咩幫助呀，唔準潛水呀屌你老母

樓主我想問下你開呢個post笑鳩私煙有咩用

pish

其實你生存對個世界都無幫助

有咩用呢個問題
你照下鏡睇下答唔答到自己先仲好啦
真係開心，你話無用咁即係要忍撚住唔笑定點?

你呢種柒頭皮年中見唔少
懶撚係理性心水清好撚柒醒咁
講到開心嘅情緒係鴉片咁
中二病少陣啦on9仔

香港人仲唔撚夠sad呀?
開心一日半日都要睇用途
做你朋友慘撚過死 (如果你有)

樓主好嬲好嬲
駁5到牙

開心完做其他嘢唔撚得？
開心緊做其他嘢又唔撚得？

得你條柒頭皮屌人最撚有幫助呀？
眾人皆知獨醒撚真係社會垃圾，同左膠一樣唔撚死都無用。

樓主開post，對香港經歷2019年運動有咩幫助？

幫push

幫push對香港經歷2019年運動有咩幫助？